1910 a Weebruari kuu 25 päeval on Ahja wallakohtu kohtu akti raamatusse sisse kirjutatud ja kinnitatud järgmine suusõnaline päranduse wara jagamise akt.
Ainukesed surnud Jaak Kiek naise Liisa surnud Punni pärijad: tema mees lesk Jaan Kilk ja nende ainukene alaealine tütar Aleviine, kelle eest üles astub eestkostja Jaan Wilipson, jagavad surnud Liisa Kilk sündinud Punni maha jaanud paranduse wara mis 150 rubl pääle hinnatud on järgmisel wiisil, et see warandus saab kõik lesele Jaan Kilgele, mille eest tema alaealise tutre Aeviine hääki 150 rubl. wälja maksab Ahja walla kohtu hoiu alla kolme aasta jooksul. Muud warandust enab jagada ei ole. Allealine Alewiine saab eestkostja Jaan Wilipsoni hoole all üles kasvatatud ja isa wõib teist korda abiellusse astuda. Eestkostja wastutab raha maksmise eest oma warandusega. (allkirjad)
Et leppingu tegijad pooled Jaan Wilipson ja Jaan Kilk kes selle walla kohtule tuntud on ise oma käega on alla kirjutanud ja et nendel leppingu tegemise õigus on saab selle läbi tõeks tunnistatud.
